{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H602109",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "저팔계깡통연탄구이"
    },
    "text": "猪八鶏缶練炭焼き (저팔계깡통연탄구이)\\n\n済州済州市朝天邑咸徳里1271\\n\n韓食-サムギョプサル , 16:00 ~ 24:00 , 毎週水曜日 , 40席/部屋:部屋なし団体席可能 , 最上級の済州黒豚が人気の肉専門店「猪八鶏カントン焼き」では黒豚クン肉メニューが味わえる。 この肉は肩ロースと皮つきサムギョプサルで構成されており、練炭火の上で焼かれる過程で脂が抜けておいしい風味を与える。 猪八鶏カントン焼きでは肉だけでなく多様なおつまみも提供するが、ここの肉はおつまみとしては最適だという。 したがって、済州黒豚を味わうためにここを訪問するのも良い選択になるだろう。 早くあの八渓カントン焼きに行って済州黒豚の味を体験してみるのはどうだろうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "猪八鶏缶練炭焼き（저팔계깡통연탄구이）です。"
        },
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "済州済州市朝天邑咸徳里1271です。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "16:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店は毎週何曜日に休業日ですか？",
            "answer": "水曜日です。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "40席あります。"
        },
        {
            "question": "この店には個室はありますか？",
            "answer": "個室はありませんが、団体席を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "この店のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "済州黒豚クン肉メニューが人気です。"
        },
        {
            "question": "済州黒豚クン肉はどのように調理されますか？",
            "answer": "肩ロースと皮つきサムギョプサルで構成され、練炭火の上で焼かれます。"
        },
        {
            "question": "この店では肉以外の料理も提供されていますか？",
            "answer": "はい、多様なおつまみも提供されています。"
        },
        {
            "question": "済州黒豚を味わうためにこの店を訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、この店は済州黒豚の味わいが楽しめるお店です。"
        },
        {
            "question": "他に何かおすすめの観光地や食事場所はありますか？",
            "answer": "済州には美しい自然や歴史的な観光地がたくさんあります。また、他にも美味しい食事が楽しめるお店もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 328
    }
}